覺唔覺通識個垃圾字數限制好反智，完全發揮唔到

做到就住就住咁

通識變到限字數 ? 咁白痴

佢新嗰題限死250字 我都唔知點樣用250字寫哂

有限字數咩

成份卷限字數定係某一題限字數
有冇paper可以睇到

聽講如果唔係真係超好多都唔會扣得太勁

你聽邊個講？

屌我好撚驚 寫咗300幾

屌我做到太high加左紙= =
今次炒啦

根本應該限字數
幾時開始考試變屈寫字速度？

抵能死

用有限字數表達到你既意思先有高手呀

樓主覺唔覺得份試卷限時間作答都好影響發揮?

放心la,應該頂多扣一兩分,唔會影響個grade既,除非你題題都係咁...

fd

加油..

咁真係麻煩- -

甘刀好睇d...

邊題限字數？

世界公民

頭頂咪講咗要限字數囉，睇唔到嗰班係咪弱智 ？

死喇睇唔到，會唔會冇3322

校園台真係多小學雞

冇睇第一頁?

邊有寫限字 真心有講咩?